全港工會人員唔該入一入黎

依家已經醫護開始比人清算

唔係淨係想旨意佢地醫護

不過佢地已經打爛左個碗

你地想比佢地製造嘅白色恐怖控制著

定搞多次罷工反抗

唔該真係要快少少做 拖越耐醫護個邊就越大壓力

至於醫護個邊

骨氣食唔到飯 但係依家佢地好明顯就係殺雞儆猴

你地想有骨氣咁罷多次工/集體請辭

定要日夜擔心個飯碗同埋條命入dirty team 輪shift？

推

工會真係要肯踏出第一步呼籲

同埋參與嘅罷工人士真係要知道咩叫罷工
唔係一日半日就算 係要長期
如果驚就唔好做無人會怪你
不過諗吓要因為飯碗而擔憂
定再嘗試反抗

Push